大量寵物小精靈公仔

有大量以前啲手指公仔 7-11好常見嘅

有興趣tg 我 再慢慢影有咩款